［突發］陶傑打算告老蕭

頭先光明頂用10分鐘時嚴肅回應蕭若元指控

蕭生應該會中呢條

台灣公然侮辱罪

陶傑好少咁認真冇抽水逐點回應

應該搞到商台

蕭生EQ真低

推

而家邊個EQ低D

想知陶傑點回應佢比人指借野件事

燒山係台灣
告得入都冇用啦

有無live

假

冇記錯好似係讀某英國網友爆料
會唔會演變成不代表本台立場

完咗，要聽achieve

神偷才子

畀人屈犯盜竊
刑事

由2015忍到今次

陶傑比人爆埋陳年英國D野出黎仲唔老羞成怒咩

19 屋企咁有錢使鬼做小偷

佢依家一定黎一招死無對證黎回應件事，反正咁多年前嘅野，都無晒物證。
得人證講件事，陶傑反正死口唔證

到時英國網友可能真有其人

好戲連場

老人家鬥氣！
唔會有事

怨婦

果位網友仲要有留skype歡迎隨時fact check
好啖定

只要老蕭響分開場合講陶傑係「神偷才子」，就應該已經奶左嘢，如果唔係以後個個誹謗都話某個海外網友爆料啦。

19最後補多句 寶島都有呢啲法例

啫係有機揾寶島律師去告佢

寶島比國外既人提告？

佢好似係同一條片講過 陶傑就係神偷才子
仲話 哎呀 又講左名添

兩個加埋都過百

咁19係咪講到明會飛去台灣完成整個法律程序先?
如果唔係咪變成第二個掌門人

【借圖】

snowflake

二條友加埋成百歲仲告咩鳩

先撩者賤
法律冇話幾多歲就唔告得

而家蕭聲匿跡

老蕭有無回應？

第一次睇到呢張
我笑到癲左

潛晒水扮冇事發生
得番班蕭幫係youtube度屌19

果日老燒炳咗十九好多次，但 Youtube 留言，幾乎大部份話老燒唔啱喎!

好多淨係聽佢果d都盲屌19
睇語氣都係上晒年紀果d

我聽咗光明頂起碼十五年或以上，老燒都係上年反修例後先聽，如果要我一定揀我一定撐十九 !

就算兩個都唔聽，講表面證供及道理，都係老燒唔啱持老賣老 !

一睇就知你係縮一蕭

我見條片 個個都話佢小氣叫佢收手

佢唔係恃老賣老
佢恃而家自己聽眾多
個盤大以為自己夠力憾低19

蕭生想谷收視。

其實如果唔係今次爭拗，我都唔知老燒之前個底咁差，佢呢次冇真實證據下，只係收匿名信就屈十九好唔啱，仲要指名道姓 !

睇番老燒以前真係手段幾污糟邋遢，依家老咗個樣慈祥咗就扮好人，人地都唔揭佢瘡疤，佢就去挑機先好笨柒，千年道行一朝喪 !

好多兩邊(19同蕭生)都有聽，覺得腦燒小器同記仇

兩個on9廢老

咁好多人都係臨老先良心發現既
但良心發現完得黎都要踩下仇家 真係得老蕭先做得出

我個人嚟講，十九才子係我十幾年前，到現在最中意收聽廣播人 !

聽講話老蕭其實收好多讀者來信屌佢小氣同講錯野
但佢或者佢d手下剩係揀d易駁或者擦佢鞋既黎讀

我耐唔耐都聽下兩邊
其實真係光明頂好聽d 老蕭print d 新聞出黎照住讀

我淨係講過一次燒山講人民幣同經濟就已經冇再聽過佢嘅節目，反而19影響我唔少對政治嘅固有睇法！

聽左光明頂10年以上

陶傑當年廁紙包頭仲柒啦。

笑死人咩！

10/11 最尾一節

香港都未必告得入，加上寶島鬼有人識佢咩個官都唔識佢，佢可以點證明自己有損失

唔係話19真係有偷野，我都唔信佢有做過
不過屋企有冇錢同埋有冇偷過野係冇咩關係

this one?

燒山根本同19唔同層次，聽燒山冇乜野學到，浪費人生

有冇Skype? 我想打去傾下謁

歷史嘢ok嘅，其他就算把啦

屌

無聽過風也蕭蕭嗰啲

老蕭條友讀歷史，冇乜其他學識，所以噏10樣錯足11樣，佢係一個典型港式生意佬，樣樣都以為好易做，自己好有才華，結果衰嘅多，呢期佢捉到條水用Youtube推高人氣再Patreon cap水，低成本高收益

論學嘢嘅話
老燒好啲

你應該無聽過人網時代嘅老燒

咪係
咁多年
你話我當年強姦過戴安娜王妃都得㗎啦

你知唔知佢網台年代個使費幾大？入不敷支呀，唔係唔使越做越縮，依家將片放晒Youtube,唔使自己host聲音頻道，又唔使請人唔使租server，掂過碌蔗

會唔會寶島至以入?
民國法律

唔見得，好明顯學19嘅邏輯比燒山有用好多

每個月蝕十皮嘛

論強記博聞
十九比唔上佢

點解19唔認有講過話推難民出公海論

歐洲歷史十九拋離老燒九條街